5月尾黃金週去東京會唔會多人都仆街

但係難得有假放又想去日本

*到

黃金週係五月頭

Sorry又打錯
btw我有睇你啲遊記 好高質

會

感覺今次好似冇咩人睇

Btw, 我建議你黃金週唔好去日本，除非你好享受排隊

明晚傑志主場對南區
估計有1800-2200人入場

回錯

但會唔會反而東京啲人會返鄉下